我突然係到諗 假如我班狗同速龍行動時 播國歌會點

個班公安 會唔會停呢